95巴絲誰來剪月光（282）

0200

0209

0211

0300 weak

0539

0601

0821

0822

1110

1215

1231

咁啱路過

1639

1640

1756

1903 餓

2231

想知
求開名

呢位會然有d面善

Long time no see

0000

0100

0132

0222

0230

Epic 有一半股份係騰訊

0244

是你的終於會碰到
別太早替未來苦惱

0439

0535

0552

呢個世界上係咪有男人淨係一世屌一個女人

有時寂寞太沉重 身邊彷彿只是觀眾 妳的感受沒有人懂

難得誰自告奮勇 體貼讓人格外感動 愛上他前後用不到一分鐘

1141

鵝系辣殺

我琴晚查左包夫 包夫係一隻狼 好人一定要相信我

不必渴望更美麗到最後傷心
不會以為剎那能永遠而興奮

0015

0218

0219

0843

0903

0937

新人加入

唉 星期日 熱辣辣返工

有無歐陽鋒咁毒

母親節喎

琴日同咗母親大人食飯
今日陪男朋友返工

oh比你發現咗
難得一日放假 都比人call返工

以為今日可以訓比自然醒

淨係想係屋企hea下食外賣
早餐都未食

啱啱食飽
午餐肉 炒蛋 辛辣麵 加杯泰式奶茶

媽呀𠵱家先係元朗岀去港島區

wa diu 辛苦哂

我係到執頭執尾姐 睇見佢日日咁返工 真係辛苦晒

幫佢分輕下幾好呀sweet sweet

屌 我一陣去天水圍/慈雲山呀

放閃呀

1152

所以暫時將妳眼睛閉了起來
黑暗之中漂浮我的期待

個太陽曬到仆街 真係閃啦

真 啱啱行落街 好熱

雲都唔見舊

做運輸嘅其中一個特徵係咪死都唔執車頭

佢連個位都唔執 我見佢同事啲車好整齊

我親戚舊時揸5.5又係成個車頭都係垃圾
見過佢有個擺咗兩三日嘅飯盒
細個心諗 diu係咪真係咁撚忙

佢懶醒咁將啲垃圾 會放落垃圾袋
但個垃圾袋full左
佢會dom返啲垃圾係車 唔會換過個垃圾袋

diu哂氣
咁唯有你幫佢執啦

啱啱我同佢講 有人問你地係咪好唔鍾意執車
佢好有自信咁同我講
我拎左啲垃圾袋返黎 證明自己乾淨
點知堆膠袋連包裝都未拆

佢為表示自己有責任 即開左包裝
仆街 佢拎左啲比巨型垃圾桶用果啲膠袋

cls街邊綠色果啲垃圾筒？
咁你可以塞埋佢本人入去

1312

個垃圾袋同我差唔多高
我叫佢攞埋啲垃圾袋 自己行去垃圾站

唔夠高咪一個由下而上笠 一個由上而下笠囉

我將你地既回應同哂佢講
佢表示 仲係好有自信咁拎住堆袋 仲比左個like同一個自信笑容

咁樣同女朋感覺返工都幾歡樂

今日咁曬 佢就黎曬到非洲黑人咁 真歡樂

食緊薯片做早餐

兩點食早餐

佢仲慘 我同佢8.30岀門口 依家都未食正餐

IKEA 必吃的神美食「瑞典肉丸」，多汁肉丸淋上濃郁滑順的無敵奶醬，這道肉丸美食成了瑞典最具代表性的國民料理，最近武漢肺炎（新冠肺炎，COVID-19）疫情影響，IKEA 怕大家太想念肉丸，竟大方公開經典的瑞典肉丸食譜！有機會窺探瑞典肉丸做法啦！跟著還原挑戰！愛料理也不輸陣，要教你幾招肉丸料理搭配讓你吃不膩！

還原抗疫基本步
清潔家居，保持抗菌狀態！

香港製造，無色無味、無刺激性。家有孕婦、小孩、寵物都可以安心使用。有效消毒殺菌、除臭、除甲醛、減少室內致敏原。

台灣設計高效平板地拖，簡易清潔家居；配搭茶樹酒搓手液，抗菌更徹底！

台灣製造，生產對環境與人體無害的清潔用品，主打衣服清洗液、碗盤清潔劑及衣物除臭噴霧 💧

負離子空氣淨化器、UV 紫外線滅菌筆，改善家居空氣質素，家居消毒更方便～

3 分鐘快速洗淨，深層洗淨污垢，並且運行噪音低。可清洗眼鏡、飾物及化妝用具！

把番梘切成絲狀，製成可帶出街的隨身番梘，隨時洗手方便且安心，容器可循環使用，環保不浪費！

雖然紐約市不如往常喧囂繁忙，但這座城市仍有各式各樣的虛擬體驗供我們探索。無論你是要要居家隔離，還是在為自己未來的旅程規劃，跟著我們在線上探索紐約，一起「品味大蘋果」。

COVID-19（新型冠狀病毒）可能會影響你的旅行計畫。無論你計畫前往何處，都可以在此找到最新建議。

不管是古金字塔還是活火山，這些享譽盛名的旅遊景點皆由你任意探索。

如果各位對於瞬息萬變的情勢感到焦慮，別擔心，我們會盡力提供協助。請前往我們的「新冠病毒疫情旅遊資訊頁面」，以參閱所有最新消息與旅遊建議。

Miss me?

我聞到火燭味 好頭暈

江宇

我是咪就黎死

咁樣又突然廿中了
今年肺炎乜淨都無做過

【忠誠勇毅】班黑狗幾時多左個新朵，叫：販冰兵？

唔是可以搶槓

抵你冇得食

0440

0820

0942

1056

1211

1326

1335

呀呀呀呀

嗨

Yo

Wa

wo

We

whe

Hehe

bubu

Mama

just killed a man

大多數人都相同 喜歡的只是愛情的臉孔